仆你個街 今朝搭巴士都有起碼5條友咳緊 10幾個人戴口罩

係咪真係傳到過黎